(正視聽) 見到食店犯法/有人聚集請call食環非popo

食環搞唔掂自然會call popo....點解要咁做自己諗下